不能夠唔承認，西甲吸引力被英超拋離得愈來愈多

曼鏝利熱阿車李，贏輸都有花生。
西甲無左C7已經等於NBA無左佐敦，得番姚明(messi)

無埋走下波既messi，全世界都唔多想理西甲了